聽日824全世界入機場！

今日觀塘又有警渣射手足眼！
你仲忍到？

入機場三大好處

1.機場最能夠影響香港經濟
2.機場入邊，警渣唔用得催淚彈或者槍，誤傷遊客，死都唔得掂
3.近身肉搏先最能夠將人數優勢發揮出嚟！

警渣突然發出不反對通知書！居心叵測！
另外本人用呢個名極之少見，又咁啱有MTR職員指本人冒認！司馬昭之心 路人皆知！

㦝請大家聽日一齊入機場！][/red][/size=6]

聽日825

。